大家點幫狗仔洗牙?

家犬好多牙石
有無人用過超聲波洗牙機幫自己狗狗洗牙?
想試呢部唔知work 唔work

我以為講梗可以讀中小學嗰啲

屌你老母 睇唔撚明

sor ,只係想問大家有無用開超聲波洗牙機幫狗仔洗牙
想買,但想問下大家意見好無用
因為上網搵唔到有人share

咁你隻狗呢家情況點呀

點解唔探得
咩大病到唔俾探

殘體字點睇？

咁樓主你平時點洗牙？

去萬0買棉籤
撳住佢把口
拉高佢個嘴
再用棉纖抹清潔嗰啲呀牙，
牙only,
不要抹到牙肉，
每日都要抹
要佢習慣

會唔會帶狗仔去診所洗牙？氣體麻醉定液體麻醉好